[A/I]FGO 127 誤中1001

[quote][center]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

BBちゃんの逆襲

係街copy唔晒

Sorry 負評

辛苦哂

喜獲30石留名

我都負皮左

少左依張

謝咸川送我十抽

個post 搵左一陣

現春

唔怪之得睇唔到
原來個topic簡化咗
btw負咗皮

30石

扮乜鳩誤中呀,仲要搞咁撚耐

得個 又冇quote野真係幾可疑

頂原來簡化咗個標題

掃咗一陣都搵唔到post
又無30石
負評

見到個標題簡寫左就想斬

仆街
染個頭又染得太金

走啦MK

MK仔

就算我既髮色點變都好
我都係一個實實在在既毒撚
對得住天地良心

偽毒可恥